大家覺得有父幹有大學學位重要 D 定男人身高要有170 cm重要 D

有父幹有大學學位重要 D =

男人身高要有170 cm重要 D =

你個正負次序調轉好易令人撳錯

有父幹 我160都肯

有父幹 我140都肯

頭兩樣隨住時間都有機會得到，但唔夠170就無任何辦法可以改變。

睇黎我個post幾大回響

開夠投票post未

假設得一個結果，冇得話170冇啦啦中六合彩+發奮讀書，你會揀咩

push

我30cm就夠

有父幹有錢 唔洗大學學位
150cm都制

有父幹你要我四肢癱瘓得條J有feel都肯

170cm有幾難？

有錢無女都可以享受世界

父幹點都重要d啦
唔通做170窮撚咩

人若賺得了全世界 但連170也沒有
有什麼益處呢?

170又唔係高， 比著我都揀父幹啦

169.9CM+父幹
人生已嬴